不食人間煙火既膠官又想禁晚市

屌你老母離地到仆街

今次一定唔會禁

咪燈

冇可能禁 放心

今次禁6時後堂食我就幫你含

許狗講得出既野多數唔會做

wow

禁撚咗返工啦

都要恐懼撚幫手造勢先得嫁

我支持禁
反正禁又屌唔禁又屌
攬炒好過

低返啦 冇事啦

快啲再次全日禁堂食啦，橫掂有煙食就得

唔好比情侶外出有節目可以做，關所有娛樂場所、禁堂食，最好封埋郊野公園同商場！

返工免疫，百毒不侵

袁國勇 袁巴都話禁堂食對市民無乜影響

找數啦喂

含啦

禁埋午市啦早餐一齊禁

開live含 俾條直播link嚟 唔該

留名
依家仲有人用常理去諗港共

留名睇含

死gay佬呃撚含

唔使含我啦, 佢幫林兆波含啦, 佢應該忍左好耐.

你講今晚仲有得講

大家約個時間